感謝藍絲散播疫情，同港共攬抄

拜服

原來藍絲先係真手足

：點解要攬炒.jpg

相反黃絲一過國安法淆哂底

一多case 便淆

今次係因為尼泊爾變種病毒引致
有啲潛伏期超過14天 隔離措施阻隔不到